黃餐廳 — 肥仔銘茶餐廳

只要有心
每日都係黃店感謝日
將幫襯黃店成為習慣

新蒲崗錦榮街9號
肥仔銘茶餐廳

環境懷舊樸實不奢華
侍應姐姐有禮貌又好好笑容
老闆又有良心
電視又播viutv
炸髀又脆卜卜
薯條係波浪形，又夠熱辣辣
牛河又惹味
凍horlick又夠濃、唔會淡貿貿
仲見到有三十蚊外賣良心餐
冇得唔去啦
一齊去啦

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！